荃灣搶手機 求饒獲放生 南亞狡賊暗中偷走八達通

奸狡南亞賊昨午在荃灣鬧市街頭，斗膽眾目睽睽下強搶去少女的手機，惟迅速被好市民合力截獲，他卻「扮可憐」求饒，又主動交還手機，事主心軟將其「放行」，其後才得知誤中圈套，原來南亞賊早已將電話卡，以及電話套內的八達通盜去。

好共融呀

對住搶你野既人都心軟 咁就真係抵撚死啦...

唔撚報警，抵啦

對蝻都手軟
抵撚死

捉晒啲蝻入central camp就啱

啱架啦 大愛撚
踩多幾次屎就啱

昂𨶙鳩，咁好人做乜𨶙，俾佢姦埋就啱，咁𨶙蠢都有

狡咩撚野賊，不如話條女笨柒

斯德哥爾摩症候群

又係垃圾蝻

哥布林根本就唔可以放過

介紹中產住宅，張超雄住宅俾佢哋去搶。

紂

大陸，早就比人打死。
居然放佢走。
放走等於縱容，點都要報警等官判佢入去坐或者罰錢。

做港豬既下場會死得好慘
比蝗虫南亞輪姦

又可以去食鼎爺

事主係咪痴咗線，咁都會放生

強者先有資格可憐人

但現實係香港最弱勢就係香港人本身

仲有你放左佢等於害左下一個受害者 傻閪

咁蠢
本來都有10%心軟撚
以後佢偷嘢俾人周到，無人會放生佢